做乜最近興返啲符號表情╮(╯_╰)╭

早幾年啱啱開始興果陣就俾人話mk 凸^-^凸
因乜事依家啲港女又用返吖

淨係識XD 溝唔溝到女wawa 聲嗌老公豬

(๑˃̵ᴗ˂̵)و
( ´･ᴗ･` )
(｡•ˇ‸ˇ•｡)

同朋友傾計會用 好得意(๑•̀ㅁ•́๑)✧

屌你老母( ´･ᴗ･` )

連我呀媽都用

即刻q左(๑´ㅂ`๑)

o((⊙﹏⊙))o

!!!∑(°Д°ノ)ノ

小妹一直都用( ˙᷄ỏ˙᷅ )邊止近排(๑ ˭̴̵̶᷄൧̑ ˭̴̵̶᷅๑)

(◞ꈍ∇ꈍ)◞顏文字真係啱晒吹奏日本嘅連登仔用啊！！꒰⌗´͈ ᵕ `͈⌗꒱৩

٩̋(๑˃́ꇴ˂̀๑) 真係好可愛！！！

傳神！！₍₍ ᕕ(´･ᴗ･)ᕗ⁾⁾

諗唔明有emoji + golden icon都唔夠, 仲要打埋呢d符號

٩(¨ )ว=͟͟͞͞

(⸝⸝o̴̶̷᷄ ·̭ o̴̶̷̥᷅⸝⸝)

唔夠用呀(ノ-_-)ノ~┻━┻

5p仔

(◍ ´꒳` ◍)好可愛

-.-

下=口=......
冰有牙？_？

∧_∧::
(´･ω･):: /⌒ ⌒):: /へ_＿ / /::(＿＼＼ ﾐ)/:: ｜-イ::
/OAO )::
/／ ／::
／ ／::
( く:::
|＼ ヽ:::
大家好～顏文字其實可以幾好玩

(˶ ‾᷄ ⁻̫ ‾᷅ ˵)又真

(ꐦ°᷄д°᷅)叫何老師出來

_(´ཀ`」 ∠)_

ヽ(●ﾟ´Д｀ﾟ●)ﾉﾟ
ˏ₍•ɞ•₎ˎ ˎ₍•ʚ•₎ˏ